民間警告（mon po 狗入）

致香港警察

市民呼籲警方馬上撤離理工大學一帶。

暫不要求棄械投降。但若試圖攻進大學或九點前仍未撤離，百萬市民不排除踏平範圍內警力。

本市對警方使用武力解決問題予以強烈譴責，並保留一切追究權力。望警方臨崖勒馬，回頭是岸。

市民上

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務